"高鐵西九龍站"係違反商品說明條例

高鐵在"舊香港"範圍, 該地方已經割讓咗俾中國, 讓範圍已經唔係香港
高鐵根本就唔係到達"香港" ,個站根本就唔喺"香港"範圍內. 佢只係到達中國新割讓區"舊香港屬地"
而家個問題係個月台到底屬唔屬於香港? 如果佢冇違反商品說明條例, 個站真係在香港, 即係違反基本法; 如果個站唔係"香港", 即係佢話到達香港就即係違犯商品商明條例.
"香港" 根本就冇高鐵, 只係有一個"香港代售中國新割讓區高鐵售票處", 買完票係要行去中國新割讓區坐車.
如果海關告得入佢違反商品說明條例, 香港係再唔可以話香港有高鐵站
如果海關告唔入佢違條例, 即係話海關承認嗰個地方係真香港, 政府及大陸違反基本法

劉豬知唔知自己講緊乜

up乜鳩

即係所謂"香港高鐵"喺唔喺香港範圍?

假設中共已經更改咗香港範圍(國務院第221令), 即係西九地下個高鐵月台, 根本就唔係香港範圍, 政府吹既香港有高鐵就根本就係假.

更咩改 香港有無改都係香港

冇改, 即係仲用緊221令. 違反基本法
有改, 新割地範圍根本唔喺香港, 即係香港政府違反商品說明條例

中國香港西九龍站
完

即係違反基本法.

講咁多唔去司法覆核？

你又知我冇?

即刻引左咁多五毛入黎話唔知up 乜 睇黎都好淆下

6個負評

支持樓主

勁多5毛護主

既然唔係香港，你話違反邊度法例？

華生

唔係香港, 政府日日宣傳香港坐高鐵返中國, 當然違反香港既法例

我諗住去報海關.
點樣寫好?

於2017年7月25日, 律政司司長袁國強指出, 香港基本法沒有define 香港範圍. (1997年7月1日頒布的《國務院令第221號》以文字描述及坐標，指明香港特別行政區範圍。)
於2018年9月5日, 前原香港西九龍高鐵站建築地盤部份用地已剔出"香港"範圍交由中國大陸(前香港西九屬地)管轄.
由2018年9月5日起前香港屬地西九龍高鐵站部份用地已不屬"香港"範圍, 但香港特別行政區政府及香港鐵路有限公司仍以"香港高鐵"推銷其之"代售中國大陸車票"

如上圖所示, 前香港高鐵地盤及其鐵路(如不違反基本法下)已不屬於香港範圍, 港鐵仍以來往"香港"宣傳其項目. 有違反商品及說明條例之嫌

1999. 點寫去海關.

🙇‍♂️

樓豬寫得差。

仲以為佢講緊舊香港，係南京條約和北京條約割讓的香港。

講嚟講去, 到底內地口岸區屬唔屬於香港. 改咗香港範圍未?

香港人冇人理

真係正一港豬.

所以遲下終審法院班友點兜一定好精彩

習大人：而家歐洲嗰邊開始多人用華為啦，華為你地要繼續努力啊…
華為發言人：係嘅，習大人

習大人：另外oneplus有好多連登仔用緊，個post入面仲要係正當討論而唔係圍屌，我非常滿意，記住加強產品質素。咁就會令更多連登仔用，可以方便監控。
oneplus發言人：我地會加強隱藏監控程式更難被發現，咁就可以令連登仔繼續用我地部電話啦

習大人：你地兩個都做得非常好……哈哈哈哈

而家連登咪一樣大把人用oneplus，香港獨立喎

其實佢車速唔達標已經可以挑戰佢
時速百幾公里扮高鐵

人大釋左法或納入附件三
咪唔會違反基本法lor

叫人大釋法

釋法又點避免自相矛盾嗰下重精彩

而家未改基本法，附件三冇增加情況下。即係違基本法。

應該用基本法，同埋商品說明條例一齊告。
違反商品說明條例。至少佢唔可以再呃人話香港有高鐵

將人大決定納入附件三就搞掂。
或者解釋西九內地口岸區已經不是香港範圍。

改站名做中国西九龙

高鐵有香港口岸區喎，商品說明條例冇用。
基本法先有用
你見司法覆核都係屌香港違反基本法
律師黎
班律師都冇人會屌佢違反商品說明條例

將內地嘅出入境/海關管制納入附件三。只係加入內地法律喺香港。
但係唔係容許內地機構喺香港範圍執法。
納入附件三同時。亦要改埋基本法第18條

人大有釋法權和修法權

佢要咁核突去改地界啫係話依家高鐵係違憲運作

而家問題係香港口岸區係唔係香港範圍?
以現有未入改基本法下。內地口岸區係香港範圍即係違反基本法。如果唔係香港範圍即係違反商品說明絛例。
班政黨唔告唔等於冇。

咁真係只能釋法，解釋西九內地口岸區已經不是香港範圍。
人大第六次釋法，2018/2019年

唔郁基本法而改地界將內地口岸區剔出香港範圍。即係香港冇高鐵。海關拉得

中國係有鳩政權 不過咁玩咪擺到明話基本法係托

又可以有生之年見到香港關係法玩完

已經不是香港。即係報得海關。
要符合基本法又唔違反商品說明條例。只有改18條同新增附件三
不過而家為止一定求其衰一樣

報警囉 咁多野講

你真on9.. 關黑警乜事

所以官司必然導致人大釋法兼新增附件三

而家即係犯法
同埋第18條點兜都兜唔到。以正常邏輯

104條都比佢兜到，更何況18條？

咁入到政府罪未？

10月尾審
預12月有結果

嗰條五毛無知到咁

釋法變加多D 惡法落去

香港係有口岸區. 個口岸區係通去大陸坐高鐵.
高鐵喺大陸境內. 香港根本就有高鐵. 根本就係違反商品說明條例

西利。每隻字都識睇
合埋可以睇唔明

咁你出返去啦.
"高鐵站屬唔屬於香港?"都睇唔明?
傾咗3版POST. 人哋明但你唔明. 返去讀返幼稚園先啦.

個犀字咁寫
中國人？

咁你想點?
應該話
你可以點呀
告佢囉傻閪

你又知我冇告? 你係我屎忽條蟲呀?
你條傻西諗嘢真係傻

鳩up當秘笈

係高鐵根本唔知係乜9野嚟

但佢係可以帶你去香港西九龍
你會出站過關

你老味就屬於中國
五毛

咁政府咪即係違反商品說明條例囉.

香港西九龍? 個月台屬於香港?

對呢D五毛
直接貼圖ignore

如果判咗高鐵站月台唔屬於香港範圍.
他日係咪可以控告政府同港鐵違反商品說明條例? 由第一日通車所有車票都賠返晒錢俾乘客? 再加罰款?
香港係咪冇包攬訴訟?

深圳西九龍. 即係告得政府同港鐵

其實只要人地答你 宣傳既時侯係講緊地理概念既香港 基本法係講緊政治概念既香港 咁就乜都解決哂

放上Twitter俾Trump睇

你睇下國務院第221令先出嚟柒啦. 五毛都做得高質D

《2012年商品說明 (不良營商手法) (修訂) 條例》(《修訂條例》) 已於二零一二年七月十七日獲得立法會通過，並於二零一三年七月十九日全面執行。《修訂條例》擴大了《商品說明條例》(第362章) 涵蓋的範疇於二零一三年七月十九日全面執行，以禁止商戶對消費者作出某些不良營商手法，包括就服務作出虛假商品說明、誤導性遺漏、具威嚇性的營業行為、餌誘式廣告宣傳、先誘後轉銷售行為，以及不當地接受付款。《修訂條例》亦設立了一項民事遵從為本執法機制，以鼓勵商戶遵從法例及制止已知悉的不合乎法例的手法。在此機制下，執法機關如相信某商戶作出被禁止的不良營商手法，可不提出刑事檢控，而接受該商戶停止有關手法的承諾書。

D五毛真係低質到呢

睇左 有咩問題 你想表達咩

地理上係香港, 政治概念上邊忽唔係香港?

大佬 你睇下個location先 成個站係香港入面 要駁商品說明有啲難 而且就呢點無好大違背合理期望

反而政府賣哂廣告 又話快又遲出門口又盛 就可能違反商品說明條例啦

未你屌緊果個內地口岸區囉on9

拿. 政治邊界圖呀.

深圳西九龍呢?

唔好駁佢d細路仔野幼稚野 一陣又話鳩你5毛

點解內地口岸區係屬於內地?

所以我話一係違反基本法, 一係違反商品說明條例有乜問題?

唔係內地咁你話人地違反商品說明又點成立

唔係內地咪即係違反基本法囉. 有乜問題?

真係好撚野
割地
超支
擾民
破壞鄰近建築
香港人埋單
仲要笑住送錢俾人?

咁呢個仲易答 官方一早有說法啦

有乜說法?
個說法CCTV 講架?

官方講既, 邊個先係真?

你定係講呢單?

你講下官方一早有說法係點既?

條路軌屬於香港，只係月台係內地口岸區，所以冇問題

即係個移動棺材. 只係經過香港. 目的地唔係"香港".

官方說法:

喂. 官方說法唔超支. 但係又超支? 到底官方說法係啱唔啱啫?
做五毛做到你咁無腦, 你老豆老母真係陰功咯.

話你on9定話你咩好 e家你又話要話人違反乜乜違反物物 講到好大個point可以為難到野 但你講既野人地一早答哂 你所搞既野根本乜都做唔到 你可以話人地有咩唔合理 但我只係覺得你好似發現新大陸既野只不過係炒舊聞

人哋答晒?
你講嚟聽下人哋答咗乜? 睇下你有ON9.
當年政府話唔超支你又信, 政府話大陸人員唔會過夜你又信, 紅磡冇鋼筋問題你又信嗰D ON9 仔?
講嚟聽下你信政府講乜. 睇下你有幾智障?

我話成條路軌都係香港，間車停站時係位於香港，只係個人行出月台係內地口岸區。

已經講咗成個月台範圍同埋到站個路軌. 都係內地口岸區管轄.
係離開咗個站, 出晒站之後既路軌. 先係香港管轄.

路軌唔係內地口岸區，你睇下圖先